見到體育台班垃圾，不禁認同梁振英先生話體育無貢獻

見到體育台班垃圾，不禁認同梁振英先生話體育無貢獻

反擊吧

等做手術
不死住

你返高登返十次都返唔到
育返味

。

沙清好高質喎

傻閪玩離間

我係你就潛撚左佢喇

挑戰波台 唔識死啊你

兔唇仔>波台

.

笑死

yes 體育台 = 垃圾

？

反擊吾刀😥

係垃圾架，咁點？剷平波台未？等緊你地嚟攻城

樓豬屌你老母 你老母比我屌死屌穿

我係垃圾

快撚啲死啦